條女話好討厭自己「黑Lin」，我話你咁係歧視黑人，佢嬲鳩左我

點拆好

啲女權撚又話#BLM，到頭黎咪又係討論黑色

黑人至上

黑提真係冇撚曬胃口
AV見到都即飛

你成鳩日黑面黑lin好正常

你老媽子咁辛苦湊大你 你咁撚樣講野

Black lin matter